京阪7日6夜，已經plan到第6日，但最後一日唔知去邊

日子大概11-17/11/2018
最後一日夜晚11點半上機，
有諗過去環球影城，
但係d人 feedback番黎同去香港迪士尼冇分別
但又唔想on99 行街only
有冇巴絲比建議我，感激萬分！

去到先諗

08:00 起身到大堂食日餐

不如你連幾點屙屎都寫埋

屌你相又唔識貼
睇到頸錐炎
打返晒啲字出黎係基本啦
點睇啊
日日留返酒店房打飛機啦

你聽邊個講
同香港邊有有得比
個人覺得值得去

字都唔肯打要影相 仲要睇到人頭已側
小兒麻痺？
一二一二郁下你隻閪手啦

影出黎唔係問題, 但佢D字好核突

重點

睇你都係第一次去國外旅行, 見你寫得咁辛苦, 比個建議你, 通常活動排到咁密係100%跟唔到, 而且景點根本唔預唔足時間, 日日睇廟係會悶死你

紅葉季節去京都竟然唔係plan睇紅葉
梗係六日都係京都 上網睇邊道見頃就去邊度
最尾一日先喺大阪幫ada買禮物

點撚樣睇呀

呢個年代好少有人好似樓主咁手寫咁多字
幫你轉返好啲相啦

啲字好樣衰。。。

最基本既野都唔識
你自己慢慢諗啦

飛！

每日去唔同新地 岩岩好

寫定哂時間你不如跟團去啦

樓主小學生自己去旅行？

樓主自己一個要小心啲